求面對面傾訴

好唔開心 想揾人面對面傾計
巴絲都得

時間地點再約
求 想有個陌生人聽我講嘢

利申:巴

再招